新手去半個月日本 由大板到東京 跪求巴絲一齊plan

8月8日 零晨2點幾到機場 諗緊一係住機場或者住網吧 未搵到 因為要5點幾先可以check in airbnb 依日行程未安排

8月9日-大板 未PLAN

8月10日-大板 環球影城

8月11日-大板 未PLAN

8月12日-大板去到京都 行程未PLAN

8月13日-京都 未PLAN

8月14日-京都 未PLAN

8月15日-離開京都未諗到去邊 想去富士山睇下 有冇附近既地方可以介紹下?

8月16日-未PLAN

8月17日-未PLAN

8月18日-未PLAN

8月19日-未PLAN

8月20日-未PLAN

8月21日-未PLAN

8月22日-未PLAN

8月23日- 00:25AM 飛香港

新手完全冇概念 求下你地一齊幫我PLAN

咁你去乜撚野

幫下手啦 唔識PLAN

講左大板先啦咁

8月8日 零晨2點到 咁可能HEA到6點30坐火車出去 跟住朝早行下黑門市場 HEA到下午5點CHECK IN

8月9日 大板城 , 通天閣, 海遊館 ,心齊橋

8月10日 環球影城

8月11日 未PLAN

9號-22號 係酒店HEA 搞店

戇鳩

認真嫁

除咗環球影城你有咩plan 咗
你唔係想揾人就係幫你plan 行程下話

大家一齊PLAN下 我白痴黎

搞掂

day 1關西。大阪酒店
last day. 酒店。新大阪。新幹線。東京。成田
休閒之旅

留番係香港算啦

旅遊關西好玩過關東，京都都夠玩一個星期，唔知樓主鍾意玩咩

白癡你咪唔好撚去旅行囉
屌你老母你個trip我地有份去架?

你懶到咁，不如跟團

再唔係就日日去秋葉原

伸手黨就伸手黨啦ON9
乜撚野叫大家一齊PLAN
我有份去咩屌你老母

廢人。

阪

半個月咁長
緊係由大阪玩上北海道椎内
之後再落埋鹿兒島玩啦
記住買返張21日全國Pass

半個月識玩一定玩青春18

日本有好多網店同書專講點用青春18去啲少人去但又好特別地方
教你點可以平平地去遠啲地方玩

Day (odd number) 大阪

Day (even number) 東京

Your friend is called Google, not us